倫敦Vauxhall

大家覺得Vauxhall點樣最近係個到買左樓

你平租比我再話你聽覺得點

以為你講車 未去過vauxhall 留名聽

有米

買餸就無問題既有幾間超市
其他野就要出返去
睇你近唔近地鐵站
有堆新樓起係河邊遠少少要行多一陣不過問題不大
買得起就已經

可以呀兩房兩廁都唸住租1個房俾人

+1
見到好多英國人渣

我都少去個邊

Zone 1 買到樓嘅巴打
請受小窮撚一拜

我就係最遠既新樓
希望nine elms station快啲開

睇左好耐其他地方先下定決心架

d車好似唔太耐用

同MI6做鄰居

行都有少少距離

神車 易整 維修平 車價平 保險平
代步新車

不過我已經換咗車 隔音好差 好似日本車仔咁
當然鋼水好過日本車

Rich Zone 1

Gay area